788集氣區！！！！！

come on！！！！

跟住我一齊叫

788788788

針了

針

唔好後悔

大佬唔好燈，重call

788

麵仔

我allin左

太高 唔敢追

屌你老母
跌穿2.3啦

屌你老母

有買貴冇買錯

算吧啦 睇穿你無貨

暗號
....... ........ ........

唔驚 大把買盤 跌唔到

6日後先除淨 呢6日只會升唔會跌

集氣，馬化雲先贏一仗，你點會輸

六日後再買，bye

麵神+集氣區

馬清冇貨

日日想唱衰佢然後入貨

麵神是否已變凡人

講真

睇股呢d真係睇佢盤數 睇佢業務前景
冇得呃 真係睇實力 唔關運氣事

我對大神從不懷疑

開始跌

我唔信, 你既燈力百發百中, 點解今次唔中

In 麵麵, we trust......

睇恆指我淨睇圖線 指標 呢d其實賭既成份較高 同埋前排有少少黑仔 先會咁

但睇股就完全唔同 只要係真正既價值投資者就知呢隻正野

一出post恆指即轉跌

跌啦跌啦 麵神返黎啦

跌緊

前排有少少仔黑仔

加油麵仔，你無理由輸俾雲爺

In 麵神we trust

2.27跌了跌了

散水啦

2.26

麵仔依家攻擊緊雲爺

呃貨

Free falllllllll

i said one two free fall

反cup

就變788 永遠懷念區

仆街喇！

天神大戰，凡人靠邊站

屌原來係你

走鬼呀

死撚開啦屌你老母

2.25

仲未贏，佢同雲爺係2.2開戰

準備好2.2再加倉加油麵神

升得好地地俾你搞死左

屌你大dodo

30分鐘由2.33跌到2.25

free fall la 1.8大手掃

大家六日後再買

真係不得不服你 再叫多兩日跌返1.8比我入貨

2.24

屌你老母死撚開啦冚家拎

轟呀

變左788集棄區

落翻嚟，太平喇，掃。喂幫我購入20球呀唔該

好波，又有得入貨

麵神

$1.4入左50手

留左20萬 跌落去比我掃貨

做乜搞鳩788

屌你老母麵狗，還翻D錢比我

大戶臥底面神
次次提曬水都仲有人被夾迫坐

佢一出post就切，放都放唔切啦

笑鳩死一出post 即跌

跌個幾格啫，又唔係幾廿格

cls，香港索羅斯

索仔都要跟麵神搵食點算

麵麵 果然大神回歸

一早叫佢低調啲靜小小㗎啦唉

得個少少，麵仔都未好似三千點，同春袋開榴槤個舖

佢一潛水就企穩2.24/25

叫翻佢出嚟？

有理由相信麵神真係有內幕消息

出嚟喇，企穩咗

2.3放曬
等緊2.2再入過加油麵神

咁樣集氣法，1000億巿值好易出西街

一千億係流通市值，未計唔係街個堆

麵神加油，我搵第二隻好過

多謝麵神，你長追ok?

麵神 又一神蹟

頂你咩

中國鐵塔反轉再反轉

幫手推翻面仔上黎

唔好再出post好嗎？

麵仔琴晚幫大戶含撚，所以今日打和算啦

麵仔掛住係影視台睇劇透

沽空788, 等上樓

鐵塔算好強
比麵仔搞完都撐得住

屌你唔好呀

恭喜大dodo

勁

大dodo可否放過我們

準

大舉進軍了

唔好推了

燈力強大

邊個重 call 咗話

痴撚線

麵神你咪睇呢戲透post啦…翻嚟主持翻788終極集氣區

幾時開post講埋恒指走勢

今朝入左28291同麵囝對賭

勁呀…我的麵

大dodo又贏

價值投資

跌左5%

大升前震倉啫

面神高抬貴手

強国跌左2.4%

快d加put救市

面仔

點算

你放啦 屌

止蝕先，個勢似仲會跌

溝! 每落一級溝一次

集區

中港成村人等住食788大茶飯
你唔放既，怕你菊花有危險

5豬都未落地，依家重係前期都升到咁
你慌到時升唔返咩

面囝你隻PUT點?

唔識咩叫好消息出貨?

大dodo好勁
即開即死

好消息
都未撚開波，開咗先算啦
事實升咗咁多要回一啲都唔出奇
依啲位有貨要SH

繼續持有PLS

去到1.7止蝕 之後俾我地入貨好嗎?
大DODO幾時入823?

過咗除淨先買🙈

唔夠錢買

我相信連登有愛
可能你搞眾籌有人幫呢

25408升左 加25408 換馬788

針了
買多隻put對沖

788 788 788

2蚊都就不保
麵仔開頭2.3講？

Lm

穿２應唔應該加貨

面仔去左邊 ? 又話特價 all in

唔係我講架

2.18 豬左 10% 了
入你隻 25408 對沖好唔好 ?

唔好住 星期五之後有機反彈

反彈完先再入

788係咪玩撚猿？

臨收市跌多4格，邊個未走 蝕L死

還返啲錢俾我呀屌你老母

隻股票由麵神開po開始跌跌到而家
好在trump爺發嬲之後即刻放左，仲有賺

笑死

原來係你 屌 唔怪得一直唔升.............蟹左半年有多 今日斬了..........

Binc 面神又中